以前既曖昧對象ig request follow你

唔明佢想點...

想做愛
唔係仆嘢 係做愛 係愛啊

應該唔係啦 嗰陣淨係同佢拖過下手仔

好奇你而家生活成點囉，有乜咁奇

成5年前既事 ig改埋名佢都搵得返

有common frd又唔定，
連左通訊錄suggest frd又唔定
你覺得有嘢姐係你仲care啦
分分鐘你care過佢tim

佢想八卦下姐

再見亦是朋友？